林鄭應該叫解放軍幫自己解圍

林鄭依家似係俾黑警要脅住，唔俾成立獨立調查，明知咁只會害死中共都唔可以成立，要解圍就只有叫中共幫手，清算香港軍政府